送中收皮之後，下一件事就係要林鄭收皮 林鄭你躝返去英國湊仔！

要佢下台唔係認為換特首 香港就會好
而係一定要你收皮黎洩憤
賊婆收皮下一個就係秘撈華收皮同李家超收皮！
大家唔好停手 戰鬥到底！

人質好似響支那